邊間豉油西餐廳好食？

之前去波士頓餐廳講緊幾年前都要150幾蚊食啲唔正宗嘅牛扒un 到仆街

有冇邊間情懷好價錢合理

金鳳？
但好似藍

波士頓係好撚難食
仲衰撚過金鳳

波士頓食過一次
後悔到畢生難忘

牛屋

黄

寶石？